求救 電腦不停自動開機

熄機部電腦隔一陣又自動開返，上網睇話停用允許喚醒計時器，試左都仲係不斷咁自動開機，有咩方法先可以令到佢唔再自動開機

心急人上

掹電制？

而家熄左個大掣

到底有咩方法，之前一直都冇事，係琴日開始咁

琴日都係自動開左一次熄返就冇事，今日熄左成十次都有，佢都仲不停自動開返

你屋企有污嘈野

終於解決左